alfred正一打手!!

不過佢賣廣告會講到明都算有良心

佢呢條片完全冇平價過啲食物嘅質素

pish

push

佢賣廣告有講算係咁啦

北海道活壽司10年前個名已經臭到街知巷聞

屌 講撚到明賣廣告都叫打手
識唔撚識分咩叫打手呀戇鳩仔

佢同嗰個閪多屎講野家好難聽

乜食評都冇就知咩事啦

On9樓主

有[Ad] 一定唔睇
因為一定無參考價值

佢講到明廣告片唔評價食物質素 所以我都唔睇

最新出左條差唔多50min嘅Q&A片 放棄左睇

講明係餐廳請點做打手呀

屌啦聲，岩岩睇晒
你唔講都唔覺成50分鐘
對kit印象完全顛覆左

要陪老婆打機